唔娶呢個女人返屋企會對唔住父母

更加對唔住自己

who.gif

WHO 黑人.JPG